會唔會有人組織佔領港鐵？

邊條線，咩時間
嗰篇唔知邊到流出黎既文講得好啱
不合作運動可能先係唯一出路

大家好，當然我唔會開自己名，但近幾年見到香港情況每況愈下，知道年青人，都係想香港好，但我自己有心無力，只能夠俾方向大家。
但首先，要鬧下，你地班後生仔，係好有勇敢！但真係係無腦！
拜託你地醒少少當幫手，果晚衝立法會做咩？已經同你地講，立法會裡面無人架，衝黎係無意思，你地明唔明？
OK，好，當你地幾千或者幾萬人好燃好抽得，打燃低在場所有伙記，之後再好燃勁，打燃低埋增援伙記，再衝燃左入立法會，拍曬手掌，興奮一陣，隔咗一陣，再再再衝燃死曬黎支援既伙記，去到最後最後咪俾我地收你地皮，你地班友，唔好話幾千人，我俾夠你103萬人衝，都無燃用，我地一架水車都收你地包皮？點解？你估我地老細仲係事頭婆？好簡單我地伙記有炮，你地有無？界刀？咪玩啦。我地做咩都係合法，你地做咩都唔合法，我地係絕對有權拉人，玩到你地死。
你地一定唔啱聽，唔中意，唔認同，唔同意 ，但絕對係事實。

之後我想講既係

希望大家從呢個方向出發

談判 及 不合作運動

特首又唔係你地選出黎，佢點解要聽你地講？立法會你地又唔夠人？點解要同你地談判？點解淨係同商界談判？點解淨係揾劉生傾？大家都明，答案好簡單，佢地可以影響到香港運作。

你地邊度邊度罷工，罷市，罷課，野餐，露營，慢駛，靜坐，絕食，苦行，甚麼大小包圍，衝擊，唔好意思，算吧啦，無用的，除非你地有槍打仗，仲有，全香港政府部門私人公司都係會聽我地指令，我地權係好大的，需要既話，我地一定揾到理由拉你地，封你地艇，仲唔明？
我地一定贏你！

你地要要要要要要要要
揾到政府要同你談判既方法。

俾個意見大家

香港命脈其中之一

港鐵

我地之前試過啦，點點點，佔領中環堵塞馬路，都係果句，你地係唔合法，可以拉得，我地伙記要清場無問題無難度，收你地包皮，易過借水，只係俾你地玩一陣，唱下歌跳下舞，睇下幾點夠鐘落命令咁解。

港鐵係暫時會令到政府有壓力，因為會影響全香港市民。
港鐵有幾多架列車？90架？我送夠200架好無？一架列車裝到幾多人？你地睇下 平時放工返工塞燃到爆，半分鐘一架列車都頂唔順。

唔係唔係唔係叫你地佔領企係月台，車站站，拉橫額示威，叫口號，千其千其千其唔好呀！你地做依啲野，我地可以逗下你，拉你返去。

但你地坐列車塞滿人，好似同胞咁，企係度又好，坐係地下又好，拎個合尺寸行李，站站唔落車，俾附加費游車河又有冷氣嘆，搞到港鐵站站飛車，任何人無得上車，係，無錯，港鐵係有鏡頭錄住你地，但你地又無犯法，遊蕩罪又拉你地唔到，你地只不過撘港鐵，我地又吹你地唔脹，我地伙記又唔洗打你地，你地又舒服，唔明？淨係港島線或者油尖旺線或者東鐵，是但一條都好鬼麻煩。

對住呢個政府，不合作運動係有用過你地遊行，示威衝突，罷咩罷咩，仲唔明？香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作，提示就俾埋你地，其餘細節就由你地年輕人自由發揮決策吧。

睇到依度，我張太空卡同電話已經丟爛，我唔會回覆任何訊息。提提大家，你地網上又好，群組又好，咩apps都好，講野小心，我地伙記任何地方，無時無刻，都睇住！記住我地轉左老細，唔係事頭婆。
有機會，再分享其他，香港命脈之不合作運動，唔係金融地產。
完。

有呀

tg group
迫全港罷工罷課

港鐵做法：
荃灣線，塞往荃灣方向
港島線，塞往柴灣方向
觀塘線，塞往油塘方向
東鐵線，塞往羅湖方向
西鐵線，塞往屯門方向

7:30-8:30左右，每條線隨機搵一個站，搵50-100個人阻住一部列車唔比部車關門。塞一列車，癱瘓全條線。諗下山竹打風、諗下果陣地鐵四線癱瘓返唔到工果日。

車做法：
唔小心死火，隧道/主要幹線
全部都係留返往金鐘方向
例：留紅隧九龍過香港島，塞香港島往九龍

香港人如果因交通癱瘓，焗住罷工罷課，幫比工作/學校壓力而未能衝破心理關口既人打通埋最後一重障礙。

我地可考慮剩係留返通往金鐘既地鐵線，比人去金鐘！

如有興趣可廣傳copy and paste，和理非唔衝既，突然/成日頭暈眼花/ 車死火既好適合做

好老實叫我衝我就唔敢啦
如果有人發起佔領港鐵，我會去

推

push

有冇gp link

我都係大group見人轉，未有特別group

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

Push

地鐵唔郁 啲人去唔到立法會
而尊貴既議員就坐私家車去

結果會點？

港鐵附例會唔會有權叫警察塔你走？

同意 不合作運動岩唔敢衝既人